其實有幾多香港人唔知BTS係咩嚟

尤其係上左年紀嗰啲 聽埋啲唔知乜刀郎(老餅舊歌fan屎可打鳩我了)
利申05 最鐘意Vocal Line首00:00(Zero O'Clock)
唔係話Boy With Luv唔好 但係Blood Sweat & Tears都唔錯

聽歌師

Back to school?

泰國曼谷條地鐵線好似叫bts

Ok

Behind the scenes?

無聽佢啲新歌了 唔啱我
而個album 而幾首幾鐘意

出道個陣追過 追到I NEED U 之後就冇了
還記得第一次香港演唱會係平飛入去睇

唔知bts嘅人應該去自殺

佢地就係Blood Sweat & Tears開始變到成個人妖咁

Your eyes tell